其實6月9號希望大家唔好去遊行

都一定過嘅仲去嚟做咩 又熱
肯定遊行幾日又阻街阻住人番工

最on9嘅係香港人遊行咁撚流有柒用咩？唔似其他國家人民咁團結去推翻政府

所以呼籲香港咪撚傻啦 以後得嗰少少人遊行就有用？你地無撚病呀？

安心等通過啦

雖然理由假膠，同一條船支持下

其實三毛不如放棄連登呢個市場啦
根本上得連登既 10個人10個都反共
仲曬咁多口水做乜

推到唔撚遊行